296545
7861
Cuốn sách chủ yếu là hình minh họa được vẽ một cách rất ngộ nghĩnh, sinh động và đáng yêu, chắc chắn sẽ thu hút ngay sự chú ý của trẻ nhỏ. Từ đó, những câu chuyện mà bé sẽ được nghe sẽ trở nên hấp dẫn và thích thú hơn. Câu chuyện đơn giản với những nhân vật nhỏ nhắn, đáng yêu và rất gần gũi với trí tưởng tượng của trẻ nhỏ nhưng lại mang đến một bài học đầu tiên về cuộc sống, giúp bé có nền tảng khi bắt đầu hình thành cảm xúc, nhân cách của mình.
3
29716
2015-09-11 09:51:35
--------------------------
